諗住聽日自己去op

其實我仲有多張飛
有冇人要？
價錢你定
不過只限聽日

點解冇人理我既

我理你

生日快樂

請我去

入去一齊睇動物

一齊去chill night !!

你想要我真係可以免費比你架

點解咁好人

樓主我同你一齊去

樓豬靚唔唔靚仔
利申 痴女

我係女

1700 join ok？

自己去開心啲

絲打ok 我去

係咪真架？

比人放飛機? 等我陪你去啦

唔敢玩機動遊戲淨係想睇下動物可唔可以一齊去

失戀姐 小事啦

Pmed

幾點

我想同女仔去
直落扑野OK?

我可以同你一齊去，如果你唔介意兩支公一齊去

我聽日dayoff 可以玩全日喎
利申 仔

我想放飛咋 唔係想搵人陪

點解啊，有人陪會開心啲

你想要可以留底你tg

想習慣下一個人

自己一個去冇癮喎

咁你可以搵朋友去架嘛 不過你朋友就要買飛啦

搵下朋友都好啦，我難過果陣都會搵朋友同我分擔

即係買左你張飛都要一條友去

自己入去坐過山車嗌下好似好過癮咁

你唔搵朋友同你一齊去？

唔係架 不過你朋友要買飛咁解姐

佢地好多人都唔得閑 我又廢時煩到佢地 始終sem尾好多野交

之前整完全年證成日都冇人同我去
全年去過三四次咋

其實海洋公園真係冇咩野玩 我都係諗住散下心咋

我係係咁玩機動遊戲

有冇人要呀 要就留底你tg

三四次都回本啦 （樂觀咁諗）
其實都係特別節日先去姐如萬聖節聖誕節

其實我覺得海洋公園啲鬼屋都算係咁 唔算太差

聽日要上翻學

我麻麻鬼屋 不過都會同fd玩比佢地笑下我

係咪5點後入場嗰啲？

其實真係嚇得死人
上次同屋企人去，屋企人叫到鬼煞咁噪

同女同學更加好玩，啲女同會驚到攬住你

全日

我同你去

全職廢青